2019 金多賢 支持區（ゝ。∂）

hi小妹伴隨T寶一齊cb了2019年繼續一齊撐賢豬♡

Post #1
［和平］金多賢貼圖區🍼

節能型拍mv訓喺到唱10𡃁秒收工

睇錯金多寶

米六(差dd)的反抗

髮色豐收的一年

g持

我賢第一

mv隻手仔郁一郁是咩意思

支持多賢❤但屌鳩樓主

ok q

有可能訓得太耐手仔有啲痺
又或者藉此控訴社會制度既不公同對層主潛左咁耐水既不滿

我屌鳩你too💗

腎仔

唔係好識欣賞呢件衫

心痛禾賢得10秒

ok la次次都唔同架啦

好香好白好滑好想xx

屌你老母躝啦

Like a baby

諗起某戰俘用摩斯密碼眨眼: t-o-r-t-u-r-e
多賢會唔會用類似手法表達緊同團欺凌甚至更嚴重事件 ?

呢個的確值得探討下，我地可能有機會救到一條生命
不過可能黎緊要再等佢地cb睇多幾個mv先可以下判斷